有無人覺得離開咗中學之後時間過得好快

離開咗中學之後發現時間真係過得好快，一年一年咁過，自己都仲係咁 個青春好似一去不返咁，好想返去中一再重新讀多次呀

越讀書越覺

個個都想架啦

返工時間過得好慢

成年人一日過得好耐 一年過得好快 好似係

覺得啲朋友好似無咁真心

真係咁就一年

咁就過咗1個月

日撚日返工
返工望收工

返工過得好快 眨吓眼又一年

人生就係咁

2011,12年，仲好似係2-3年前咁

我成日都咁諗

我都係 時間快到好得人驚 過幾年就30

中學嗰幾年, 係你一生3分之1 (6/18)
之後每一年, 都係你人生幾% (1/20~30)
咁梗係快

轉下眼已工作十年 仲係12k

有無考慮轉工

無 其實做唔做都得
返去hea下賺錢買花戴既心態

我依家仲停留喺中學回憶
無法向前行

覺得有邪惡科學家較快左個時間

轉下眼 依家中六已經就黎要考dse 但我既就水憶仲停係上年畢業 之後grad trip

老人特別感到時光飛逝的物理學

係因為中學每日由7點半～8點開始

我都係

但係最奇怪係我表弟都係咁諗
佢依家先得11歲